突發 你班人同我聽著 千祈唔好吹奏老解, 或者同POPO比較！

千祈唔好吹奏老解, 或者同POPO比較紀律！
千祈唔好吹奏老解, 或者同POPO比較紀律！
千祈唔好吹奏老解, 或者同POPO比較紀律！

有幾多dirty works 老共做過, 周同學, 陳同學, 荃灣手足！

推

解放軍自發驅散示威者,自發拘捕示威者,自發擊殺示威者

［警世］唔好再玩門

推啊 推上去啊 我唔要見今晚facebook有人拎嚟比較

幫手推, 今晚大量港豬出動

解放軍同釋法一樣，唔好靠。

pish

見佢哋有人帶埋大機出嚟拍片都知係PR嘢

好多鬼上曬水

出動軍人試水温...

解放軍即係共產黨啊！信條撚咩屌！香港人唔好咁容易就俾人呃啊屌

唔好中圈套

#1我想踢波•20 分鐘前

候選人帶人清RB+老解+連登鬼上水
藍絲應該plan好晒

大家要記得解放軍先係真正敵人呀

弱智 而家唔騎劫 幾時先 係咪要等有人打解放軍佢出槍嗰陣時先 你仍做到示威者親近佢 就好難有人屈示威者去 襲擊佢哋

示威者親近佢=支持中共 返去大中華啦白痴

港豬開始打曬飛機，話會清算班差佬

班on9寧願比外族人管都唔想比差佬管

第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。

你以為我哋係澳門呀？ 我地係香港人！我哋唔受呢套！

甴近平

警甴

我想踢波是鬼100%是

叫 解放軍死全家 習近平死全家 咁耐佢無理過

?

我唔撚是鬼 解放軍死全家 習近平死全家

同意, 只係政治show

你班人聽話啦 我想踢波是大中華膠嚟

逼出解放軍 =/= 支持解放軍

teoi

今朝就搵鮑彤出口術
唔怪得陳秋實咁敢言啦

街有人執，但個制度冇人執

成班人仲吹奏老解 癡晒線

兒登仔依家為咗清算黑警可以連對中共既仇恨都放下
真係CLS

唔該幫手推post

請香港人正視五毛網軍帶緊既最危險既風向

幫手推 我唔要今晚facebook吹奏

支持老解=支持中共=大中華夢

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

Sir，對你有無影響？

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

SIR 你老母

我革大人 屌你老母 日日見你條仆街
中共+港共+黑警+老解 是命運共同體

我要老共港共黑警老解死出香港

你地唔好再吹奏老解啦, 我地冇可能重回大中華懷抱, 中共都唔會信你地啦

「文宣方向」200萬人感到害怕，老解自出自入。

老解出=/=黑警清算！幻想少陣啦
前幾日就傳宵禁, 咩柒都冇
真是斬返千件POPO我就信啦

用屎同屎比較做乜

宜家先知原來連登仔咁撚愛中共，個個都話老解好過黑警

真

ON9 個班全部記名

大家要習慣老解=黑警
黑警出黎清RB 大家係點對佢 老解一視同仁就OK

push

黑警=港共=中共
老解=中共
你支持邊樣你都對唔住死去手足

若果今次"自發"無問題的話
往後就會有如此既"自發"行為了

真1

曱甴平

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

兩個都係仆街㗎啦有咩好比較

一定唔可以支持老解
文宣要同美國講明
最好民間記者會幫手講清楚

今次真係唔好玩膠

有班傻尻話係清算popo第一步

勁on9

唔係信 係想攬炒 變成一個中國

Pish

見到佢地咁 心情難以形容⋯⋯

Push

執一鋪十，話尻知佢搵乜嘢人黎執

趁住佢出老解 即刻文宣輸出革命啦

支持平反六四
拒絕鎮壓學生
保障退休軍人
不讓政府欺壓

快啲攞個大聲公出嚟播啦

特別是嬲有港豬講支持老解

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

屌 唔撚信啊 之後邊個同佢賣命

popo幾垃圾都可以係一批用高薪就利用到既兵力 支持老解就無得救

一陣就有抖陰片睇

mark低哂佢地d名啦
今次帶風向帶得咁柒

解放軍干涉香港事務

岩，係面書已經見唔少係度吹奏

星期六先黎出老解
證明唔想影響股市，想儘量降溫

我地一定要推外國戰線

尤其英國、美國

香港政府必需受到制裁

證明仲係好多人當咗唯一目標＝popo

啱！

真。公關技量
小試牛刀，等大家習慣下先
圈套黎

Stupid is the majority

全撚部命運共同體嚟

岩 推

Push
[Twitter戰線]Twitter五毛開始幫PLA洗地

連登係第二個月已經被慘透架啦
真正上街既會覺得老解依家先出咩
6月11日果日已經有

老解點會企喺香港人哩邊，啲人憎黑警憎到short咗。

推啊！

全部focus 係國際戰線！

全部去推twitter啦！

今日出嚟執石仔，下次出嚟執你一劑

agger

警察冇做咩嗰啲dirty work....